
## скрипт детектирования залипания датчиков

Suspension_clickhouse_zalip.py

запускается раз в смену - 12 часов

---

## скрипт поиска аномалий подвески - 

Suspension_clickhouse_anomaly.py


запускается раз в 5 минут
